條八婆話 元朗示威者比蠻人用車撞 係抵撚死

有條垃圾棄婦 話我地光復元朗阻住佢番屋企

屌佢老母臭系